青協好唔好做

我見青協會計部請人做acc assistant
有成萬九蚊人工
有冇人知道伏唔伏

利申: fg

有朋友做緊
相對上幾易做 有人會教 好少會屌
但入面9成都係女
你係男就算

我想知written test係做咩？

報左成個月都仲收唔到interview

青協做社工就係地獄
做acc assistant同埋文職應該幾開心

個網一直請緊人但一直都冇消息

男人點解唔做得

反法輪功果個?

我都個幾月
份form鬼死咁長

見到佢成日請人

長期請人

More, 想in

伏到仆街